下年月曆派得未?

新上任區議會議員可以趁住製作月曆做埋文宣，增強返反送中運嘅熱潮，一舉兩得

up

幾好喎

建議搵同區當選素人議員一齊搞